大學上莊係米好有用?

第時揾工會有優勢d?

超高效率令到一般水平學生defer/termination

會呀會呀，上到莊=你係被選中吧細路

識得上莊個啲一GRAD唔係IBANK 就MT 政府工

不嬲識人好過識字